{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2117241",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 오버사이즈 3버튼 블레이저 [블랙] WOMENS OVERSIZE 3BUTTON BLAZER [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインのウーマンズオーバーサイズ3ボタンブレザーです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 重量と厚みが適度で真夏を除く四季を通じて活用することが。 オーバーサイズフィットで肩幅がゆったりしていて、楽で自然なシルエットが演出できます。 また、3ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本要素を使用してデザインしました。 肩には2mmパッドとスリーブヘッドが使用され、立体的な形が自然で安定的に保たれます。 素材には天然牛の角ボタンを使用して高級感をプラスしました。 この製品はテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されました。 ベーシックなデザインとゆったりとしたシルエットで様々なルックに活用度が高い製品であり、ウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックス、ウーマンズハイウエストスリットロングスカートのような生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。 また、この製品は男性用ブレザーと同じ生地を使用して製作されました。 19~28歳の女性に人気のある製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインのウーマンズオーバーサイズ3ボタンブレザーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはオーバーサイズフィットで肩幅がゆったりしていて、楽で自然なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は四季を通じて活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は重量と厚みが適度で真夏を除く四季を通じて活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットにはどのようなデザインの要素が使われていますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットには3ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本要素が使われています。"
        },
        {
            "question": "肩には何が使用されていますか？",
            "answer": "肩には2mmパッドとスリーブヘッドが使用されており、立体的な形が自然で安定的に保たれます。"
        },
        {
            "question": "ボタンには何が使用されていますか？",
            "answer": "ボタンには天然牛の角ボタンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインとゆったりとしたシルエットで、様々なルックに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムとセットアップスーツとして活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックス、ウーマンズハイウエストスリットロングスカートのような生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような工場で製作されていますか？",
            "answer": "この製品はテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されています。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層の女性に人気がありますか？",
            "answer": "この製品は19~28歳の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 625
    }
}